ARKK 聖母跪拜區！！！！！！！！！

納指跌，Arkk升
納指升，Arkk升得仲多

屌你老豆靜啦

arkk 100% = 契媽模式
arkk 200% = 聖母模式
arkk 300% = 女媧模式

驚西咩，有幾何會跌信念

升少少都gel頭靜啦

arkk Yes

有本事咪跌比我睇，未驚過，sh

其實有無得睇ark系列每日買賣咩股

揾到啦，揾到
係財務自由之路呀

Sub左佢email日日send黎

我未上車喎

一百萬變三千萬靠佢

而家個價已經超越埋聖母價

其實不如自己買TESLA 啦

靜啦 次次有人講就回調

不問價月供

買tsla 會訓唔著

買契媽訓得好安樂

想加

加滿咗 冇子彈

靜啦

連升5日

升就聖母
跌就臭雞

真係好撚過份，叫其他fund man情何以堪

mpf幾時可以供voo qqq arkk

基金佬乞食啦去

mpf 轉arkk 退休真係無憂

靜啦 好驚呀

mpf垃圾被動基金憑咩收1%

Arkk-1%女神
Arkk-2%八婆
Arkk-3%臭閪

一有依d po就聞到陣味

日日升冇位加貨

入黎就係想睇佢

要更新下

可摸耳落翻少少想入

收啦 落果陣你敢入先講

11月大跌過一日過幾日就入左

arkk 90%即變臭雞

靜啦屌

靜啦.

靜啦屌你老母

入唔夠

特價時段又黎
你班友仲唔入？

新手買ARKK長揸好唔好？ 睇過啲分析好似幾穩陣

呢度變到好似支牛個討論區咁

信者得救，買完del app

係支牛個討論區變到好似連登咁
感覺嗰邊大部份都係連登仔

美股d ETF呢幾年都真係幾穩
新仔唔識買直接all in etf都fatfat

1個月前仲係9x,依家12x
前幾個月仲係80,自己諗

聖母臭雞閪女人循環，自己諗

如果mpf 可以買arkk ，3%管理費我都照買

10%都照買啦

今晚又收錢了

靜啦屌你老母
叫連仔del po

升到開始有少少不安

屌，跌啦跌啦，開心啦？

屌
幾日既profit無曬

樓主同我出嚟

樓主我屌你老母

樓主 doom

我屌

跌咁少點樣無哂幾日PROFIT

如果睇埋ARKQ 呢兩個月相對於ARKK 嘅performance

打錯ARKG

DLLM

要update了
超聖母

臭雞

快要做臭雞

sh

我都想收返

樓主搞過第2隻啦，乖

幾時再做特價

未驚過

依家咪特價緊 你班契弟敢入咩

跌又唔敢買

120.5入左20手

125 高J 左

跌咁少睇唔起我係唔係

即刻燈死咗

聖母變八婆臭雞

死八婆 臭雞 屌你老母

你班仆街 燈撚到

今晚咪又升返，驚西咩

健康回調多少少就可以痾煙

連登仔真係勁，出post講邊個死邊個

arkg 幾錢加倉好

好彩連登仔我先有機會入

依家好逐d加倉啦問
你估你真係估到個底係幾多呀？

臨訓前賺緊24%，一訓醒得返19%

我覺得個市至少會跌多幾日

跌跌跌

究極聖母價

119.6入左臭雞,希望唔好大跌
tesla琴晚高j再放已經輸唔少

新手本唔多呢隻值唔值得買
呢幾日係咪唔好入住好啲

買
特價唔買幾時買

講真 你信自己定信契媽先
你都識講你新手啦
你買9成蝕
契媽正常市況9成賺

但呢幾日個勢係咪會繼續跌 今日入定下星期先入好
前日第一次高J左tsla而家好驚 SH定蝕錢放左佢入呢隻好

呢幾日係咪美股全部開始跌 驚跌緊買佢繼續跌

升又唔敢買跌又唔敢買買完del app

總之有買貴冇買錯
你有技術估到邊度係底 就唔使買arkk啦

新手勸你唔好諗住全倉短炒

8成倉長期投資 咁幾時入都無問題
不過要分階段分批入 唔好一次過入
例如分3-4個時間段入（隔1week/2weeks/1 month. 睇你鍾意）
分三個唔同股價入
2成倉短炒

玩到咁上下 有d自信再調整個比例

啱

都明 ETF係長線投資而家入冇問題
不過你講長線投資包唔包埋 叫tsla唔好止蝕離場?
但高位入 佢尋晚跌到好低 我應唔該應放左佢 用筆錢買ETF
等遲啲先搵機會再入過T

睇你長線係幾長
拎到半年或以上 唔好放
唔好做高買低賣既傻散
諗清楚自己點解要入Tesla
佢基本面無變過 而家波動係好正常

我當初400-350入 跌到落300
蝕得仲多過你而家 咪一樣頂左過去
對老散黎講 心理質素>>>>>>>>>眼光
以上係個人建議

風險同報酬絕大部分情況下係成正比
你要擔心既係你心理承受能力
多過會唔會蝕錢

講得好好
之前俾個市震一震就止賺咗 賺少好多

個重點係你唔識睇圖 只係買大圍 咁你睇好前景就strong hold 俾時間佢上升

AAPL我127高j 等咗3個月都未返家鄉 但呢啲股你知一定冇問題 只係時間問題 等到就得

正股最好就係可以等佢返家鄉

最近先開始學玩股票 前大半年見住人話係咁升
而家岩岩入市就即跌真係個心情好複雜 買乜跌乜
即刻懷疑人生覺得自己唔岩玩股
心理質素真係好緊要

係 短炒其實唔太適合散戶玩

心理質素係最重要

均價83
後悔QQQ比較重注
ARKK一路以黎入得太少

每個人都經歷過
但你一個月之後睇返，應該會後悔點解無買多d
(妖股另計）

依家係女禍

西女人升未呀

而家先知原來今年arkk升左1.4倍
tqqq只係0.8倍
之前仲咁傻仔買tqqq

仲買左咩

Pre market 又掟個幾

我就黎忍唔住要俾人厄貨喇

124.5

118

臭雞

120賣曬 101成本

今晚係臭雞!

好快就後悔

再買返咪得

93
103
113 都照入
你唔係以為跌個小小我就會驚呀
對契媽保持信念

聖女變性女（雞）

反cup

顯靈

Tsla彈

升返

跌唔敢買果班傻仔

唔知你有無賣到
岩岩你應該感受到心理質素既重要性
Tesla波動起黎 起幅可以好誇張

痴線 反CUP得咁快

果班仲係度估幾時到底唔敢入果班

我只係沖完個涼就升反咁點加倉丫聖母

多謝聖母啱啱腿張開一開黎比我入

所以跌係一定要入的

聖母處女黎

118個時唔係

9月開始信契媽，無腦賺30%
汝其日日mon 住個市，不如allin 契媽

買tesla比佢夾死,個心跳得勁快,岩岩119入左

tesla 每日上下10% 波幅

啱啱$123照去馬加咗注

市面上唔知仲有邊樣 actively managed ETFs 係似ARK series
暫時似乎真係搵唔到

有人可能話0.7x% management fee多，
因為對比Vanguard嗰類跟指數passive index ETFs係0.1x%

喂但ARK series management fee係絕對對得住人，
單睇個NAV / growth就知

真係收得你錢仲要做到嘢，
相信一眾基金佬都做唔到

想請教prnt 契媽團隊幾耐先會review一次個portfolio

Index Name
Total 3D-Printing Index

Index Calculator
Solactive AG

Weighting Method
Multi-Factor Weighting (Equal within Factors)

Rebalance
Quarterly

Weighted Avg Market Cap
$75.3 Billion

Median Market Cap
$8.1 Billion

Number of Holdings
53

唔知係咪你要嘅嘢

唔該巴打有無其他人都睇好3d打印工業

有arkk arkw arkg 係咪太多

分散風險，我個人覺得有k,有g就可以了

arkr

有契媽，每日都係母親節

搵快錢tesla係正,但心態上唔掂真係唔好搞,我就係咁輸到仆街

ARK Invest CEO doubles down on genomics, robots and 3D printing

其他人唔知，不過契媽講得幾有point，make sense

我諗長揸OK，睇返ARK官網都係有賺，但個performance就未必夠actively managed ARK series嚟

arkw見今日特價先買
可能減少少

依隻好似唔關事

組合同我一樣

唔好侮辱聖母

想買多隻ETF 不過唔知買咩好

是日契媽食糊股

how come

tesla 入完S&P係咪可以安心持有?驚佢幾十蚊上落,頂唔緊

你驚咪減下倉
我就會長期持有 得閒調吓倉位

契媽
all in九成 arkk arkw arkg
剩底等埋位再入契媽個西

ARKF

聖母

我要再入啦

琴日盤後入左少少arkg，一起身即有驚喜

而家呢啲時勢乜都講big data
真係信契媽契老竇好過信自己

跌一日就上過

琴日5蚊上落

女媧
已借盡all in

有冇得跌返落$100俾我上車

好多手足

Arkg一定要買
多數人都唔熟醫療行業
自己買個股好易中伏

128啦

Arkk入唔到
Arkg又加唔到注

真係買得太少

arkk arkg arkq 都有入
有無ching有入arkq
之前入左少少arkq俾佢妹下妹下都升得唔錯

拆股後100

66買咗試20股試吓，因為另有20股ARKK

之前$100 買得100股
升到$115仲要減持一半

早知買1000股Strong hold

賣左呀頂 覺得自己係零 好似坐緊過山車嚇死人
然後我仲要121先入arkk

最忌人買我買 一跌就會無信心
自己做多d功課 知道點解買 自然跌果陣就會有信心捱落去

ARKG最大嗰隻CRSP之前研究有突破，而且G入面有好多基因改造股，成日都有新野出黎。不過ARKK第二大都係CRSP，所以一齊升

究竟一開始應該由邊度學起 好冇方向咁
學睇圖先定研究公司既價值先?

咩軟件？

聖母！

咩網睇到？

我睇好，未來嘅房屋、建築物都會係3D打印出嚟

當然係城市內高密度環境嘅房屋就暫時未能夠直接打印，但可以好似砌積木咁樣逐件逐件3D打印嘅嘢砌成一棟大廈

不過依啲嘢喺香港就唔會有人講，同埋要普及化都起碼係10年後嘅事情

講咗信念㗎啦，止蝕個啲

arkk除非要用錢買樓買車個啲
否則只買不賣 逢回調就掃

個fee係幾時收？
買賣左幾次都唔覺有嘅

LM

無記錯係包左係個基金價格入面

都係果句，ARKK 係高風險，9月試過2,3日跌 15%，分段入唔好一次過 all in

見插幾%就可以入

其實高盛同iShares都想食呢個餅

高盛有新出既GINN
iShares新出就有BRTR, BTEK, BMED
都係主動式ETF
不過太新流動性同資產都係好低

GS同契媽奶閪都未夠班

我9月聽大家講 信連登股神不如all in 契媽

arkk 駛乜靜呀..全世界有邊個唔識佢

上了20%先插幾%....

125 追arkk會否不智

70開始已經有人問呢個問題

月供啦仲問

ARKK同 TSM 都係gun連登仔買

放TQQQ買ARKK好無

六月開始月供Arkk，買第一注嗰時先68.5

arkw又點睇

日日盤前都厄貨
屌佢老味

仲問

$125先入貨會否不智

驚閪咩 最多咪坐一年

今晚臭雞定聖母

真，坐多廿日就一年

信念！！！

外圍全部見紅
契媽都好難力挽狂瀾

119先入,幾時加倉好

Arkk arkw arkg 有咩分別？

今日特價日 又一班傻仔唔敢買

臭雞價重現

創新/網/藥

Thanks

無事啦,升返少少

頂 arkg 98.1入唔切

破百

要高追...

母親大人

可唔可以靜升得少少就沖出黎

arkg龍到

又ath

靜靜地坐到下年

又加左契媽

岩岩買入跌到仆晒街

Ark 邊隻最平？
Q?

Arkf

TSLA 果陣350 都話高追

最後100.7追多佐10股.
溝上唔溝落

臭雞一隻

ARKG

Arkg加倉

八婆價

屌直插

死臭雞

相信聖母

你班基金佬 等我沽鳩下先

臭

盤前124厄貨價
大家睇路

屌,賣左apple allin arkk

服撚晒！！！

契媽好嘢

痴線 大市升佢又企 跌時佢都無咩野

之前113 入得少少

想高J arkk arkg

真

果陣arkk 仲未破百，依家

aapl 仲一直妹

想問ark 果幾隻有乜分別？

佢升乜 入左咩

Arkk arkg arkw 買齊呢三隻
唔洗問咁多
買完先再去做search
要快

ark臭g 破100

真

交比契媽啦 日睇夜睇個市唔攰咩

屌你老味,ARKK我岩岩129.x 入左30股,依家就黎132,已經搵左5,60美金
apple就屌你,125跌到123,臭閪!!!!!!

我信了

契媽真係冇高位 CLS

等聽日FT正常返就清倉入曬5隻ark算

每個月人工 留定一筆錢 一回就入算

全部入曬ark系列？

佢好多重覆份比 諗邊幾隻有空間先

唔駛等回
今日高位明日低位

入完,日日訓前睇一睇就得,回都係回幾蚊,就爆升,依個月都係咁

係,之前我見佢回到117,118,入左,升到126放左,仆街,回都冇回到,129逼住入返,信左連登仔股joy呀,arkk跌到100呀,驚到仆街先126走左

Arkq勉強都買得過
Arkr千祈唔好買 鳩野黎

幾時？
100？
冇可能

咪出邊開post班仆街囉,又話納dee重回11000呀,道指去返26000呀,驚到我PK

哦屌

Arkr係鬼ark

事實證明老散點炒都係嘥鳩氣
交俾契媽幫你賺錢，自己去歎吓好過啦
唔係人人都識炒股既，買ark qqq人生輕鬆好多架啦
自己落場又要淆，又要驚

我個人覺得呢個疫情arkg算係穩陣

其實你見到呢度post
反而應該要有加倉既念頭

100入SH

你岩 個名太似係ark d野
成日覺得呢隻野好鳩
原來唔係契媽搞既

幾時放呀咁

真大巴人日炒夜炒都賺少過契媽炒，仲浪費精神

連登仔推得咁密 嚟緊幾日應該會回少少
到時再大手入

同埋人人落場炒股都要承擔炒輸風險
最慘係承擔完風險，原來炒贏都係贏唔到大市／贏唔到ARK
今年QQQ都升40%+，我見係唔知係咪咁多人執到40趴

arkk個nav係幾多 入唔到個網

怕閪 sh必勝
我arkk都好似127先入

駁唔到

孖唔孖好

60蚊入依加130幾早知掃多啲

諗住今日睇下會唔會跌到120左右入貨，點知逆市上130

契媽真係契媽

駁唔到自己落場仲要驚到panic sell
蝕緊20%

我都係咁諗,諗住大回6,7蚊

我果時年頭入10月放qqq 差唔多40
之後放左all in arkk

仆街都唔知之後幾時入好

不問價入

其實佢次次都係妹一陣就爆上去
唔驚！

131入咗

岩岩all in 左，就算跌都唔會跌好多...最盡我預$10-20，但一直等就一直升...不如現價買

每個月7號出糧就買
月供方舟

聖母
123再加左倉

KK同KG升到

之前仲係度諗會唔TALS西冧個陣佢又陪跑一齊冧，仲諗住換一半做QQQ睇下會唔會冇咁傷

睇到今日嘅表現我打消咗依個諗法

我估唔會跌咁多 除非崩盤

Tsla幾個月前閪冧嗰期佢仲頂到果下好野 我都係靠佢唔蝕到入肉

果陣ARKK跌左幾多?

好奇想問點解無人推買arkf?

媽媽
爹親娘親不及Cathie親

個期印象中係9x左右....

好似90左加跌返落80？唔記得
記得果時aapl tsla voo qqq全部崩潰
得佢頂到下

屈到仆街，all in arkk del app

今日靠arkg同arkk救倉
老母

最癲落過80頭

聖母d call 買唔買得過

就算tsla 跌到0都係冇10%姐，驚閪

AAPL好似130落左110左右

入多幾手arkk arkw

跌到85左右，好彩嗰時賣咗d QQQ 同voo 入咗佢

10%姐係十令蚊?

聖母真係好撚勁

諗緊入唔入埋arkg

仲諗

Kk, KQ, KG之中
係咪kk最多人買

契媽已經進化成女媧級

同個市反向

好撚癲

個市跌佢升
個市升 佢升得仲癲

勁

真一早叫大家上車

日日破頂 無回過 咩玩法

唔回下唔敢入 雖然sh驚閪

佢呢期係破完頂仲要係頂位妹一陣 再破

買完直接del app，無驚過

人地就跌到del app
Ark用家係買完心諗是但啦都升架啦 del app

arkg 頭三隻持股都升10%以上

六月揸到而家 我愛你呀契媽

真心一問 點解靜咗咁多年
今年會突然爆出？

如果係只係cat 操盤勁，
咁第日換人揸莊咪又變得冇價值？

自己google喇

俾契媽搞到個倉日日都绿色

arkf
ark之恥

上星期輕輕回左

痴撚線

綠字出賣咗你

绿

呢隻cls野完全冇想跌既意思

屌 晒鳩氣 聽日清倉all in ark

換人點都會有影響。ark選乜股唔係咁重要，依家最屈既係明星效應 再加埋買既股好多都係細價股，基本買乜都會都升

有Cathie的孩子像個寶

大陸仔

好想成副身家屙煙

多謝聖母

想轉投試下ARKK

學生我依家想拎loan去買 買幾多手好。。。
定allin

尋晚93入左一百股契媽g

諗住長遠投資

一起身升左十蚊

同時買唔會重覆好多？

Allin

一見到呢啲post又係時候散水

tsla成年前都講緊散水架

好彩尋晚94蚊入左arkg

其實佢點解可以狂升⋯⋯
利申今晚all in

要減倉 個別股爆升

咁你仲唔散水？

應該係Gene 系股份帶動 EDIT CRISPR 個啲升兩三成。

G真係升到我驚
佢可唔可以回返少少俾我再入貨

尋晚咪回左

對唔住我唔應該瞓覺

我散左好耐啦傻仔

諗住sh

120 叫聖母
咁130叫咩好？

一年後聖誕ARKK個價競猜

契媽 入左兩野 baba
係咪有d 野?

隨便 食盡d咁解

QQQ VOO 全部我都會高位減持，低位買返

ARKK 大手買入strong hold 算
跌就加貨

都痴撚線

arkg會唔會回返100下

all in Tesla 點計

未知 盤前計係會

慢慢儲

240-250妹左好耐 （港股）

一半tsla一半arkk

諗定去邊間m記執薯條未

博5刀

Etf都要問現價入唔入得怕高J，不如唔好買股票啦做定期算鳩算啦on99，真係笑撚死人買etf都驚

一半aapl,一半arkk

非槓桿Etf唔洗用腦鳩入即可

99年買左QQQ 點算？

坐左20年回左本

20年

同阿龔蛇叫人買盈富睇50年差唔多

自己講21年 笑人睇50年

1000

Qqq係被動 真etf 睇大市
Arkk係主動 本質上似基金 睇操作>大市

我相信就算大市十幾年唔掂
契媽操作都起碼好過絕大部份散戶

三星期油(3175)都係ETF

我屌自己玩都跑唔羸契媽
放哂佢all in 契媽算

arkk跌市果陣無跌咁多，心理壓力無咁大

有前途阿清

投資緊係有風險架啦屌送錢比你班傻閪好冇呀但連etf都驚不如全部揸現金啦，放銀行都有風險架

我96上左車

聖母入左5千萬美金AAPL呀,睇好apple car快上車

邊度睇到

唔係話契媽俾人鬥走左？
而家件事解決左？

All in

好似21年先知

睇佢bloomberg interview 話under negotiation.

老母一走, 方舟係唔係即刻沉船

我就係擔心呢件事

好大機會走，試問比人搶走個仔再踢出門口，唔通仲返入做奴仔咩

但係搶佢個仔果個人應該都知冇左阿媽，個仔都係廢既

到時d錢唔知轉去邊好

Tqqq

諗過加埋QQQJ

12月18號blooberg 個訪問佢暗示件事可以拆得掂

睇嚟我賣晒QQQM同SPYG去開倉ARKG同加碼ARKK係正確嘅

契媽系列真係唔識跌架喎, 早排訪問佢仲話2021望 +20%, 好保守

入啲arkr先

唔係ark嚟

ETF唔係股票

上錯賊船

講明左 有non-compete同contractual obligation
即係除非佢想退休唔做啦 如果唔係都冇得走
離場開新ETF係不可能

跌未

要sub佢 之後日日就會sd email
btw 40萬股APPL

真係咁有信心對架apple car

跌未呀 想入呀

同埋佢好似話好睇好arkg
next tsla

又食左春藥

好撚勁琴日無買真係揼心口

我諗都唔撚諗呀

痴撚線
尋晚盤前厄貨價124
宜家135

已持有ARKK

想問吓大家意見：
增持ARKK定買埋ARKG比較好？

Both!!!

兩邊各一半

起飛

臭雞比位入 OK？

瘋了瘋了

係咁升 點入市呀

升又臭雞

係咪所有ark系列都係作操作？

佢

Arkg 勁

醒目

136了，重以今日會回返少少

大佬今日點都跌下啦下嘩

W嘅performance 好過K

最好就kk+kg+kw直接Kk都可以

如果三選二 我會WG
平衡風險同回報

放左啲spy入黎跪拜

想轉投聖母啦

想

基金價格又咪睇成份股升跌，如果成份股本身過高估值，一回調又咪會拉低基金整體價格同表現囉。所以，高追個股同高追基金本質上都係一樣。

3月嗰陣arkk 係咪獨立於大市呀？咪又係跌到仆街。除非cathrine wood 勁到股災前all out 揸cash 再係股災入面撈貨，咁就真正唔受影響喇。

如果唔太熟呢，其實可以唔出聲，又唔洗咁急衝出嚟柒嘅

咁依個moment 又真係未轉投

聖母再上可以叫咩

智慧女神-雅典娜

契媽，我愛你

Arkf 增持左baba?

尋日入左大約5萬股baba

即係你而家質疑聖母？

全倉契媽 重倉kk kg 副 kw

琴日入apple真係好撚醒
食埋apple car, q1 iphone 12既財報升幅

冇收到風都唔信啦

我只係講基金升跌個logic
你可以睇多一次全段再講
(暫時分唔到你直同曲住，如果係直一定屌柒你閱讀理解0分)

之前125放哂60股
琴日頂唔順一次買400股

以後只加貨唔放貨

MPF班仆街基金佬學下人啦

真，個app 應該要del咗「賣」

每個月俾多三千蚊契媽好撚過啦，好憎mpf尼個on9 concept

仆街用sofi無盤前仲未買到貨呀屌 等埋口竹

迫我供MPF都算
但係d plan又廢
無呢d主動基金
仲要收得貴過ARKK

今年水浸先俾佢贏一年姐
2016-2019 我贏佢好多啦

新手依家先睇到個post

吹水

你啲mpf 咪主動基金 不過炒得廢之嘛

而家入都唔遲

佢地有咁既實力就自己開個fund 啦
洗撚管mpf咩

來年咁多隻ark 大家睇好邊隻

巴打供3000,我得1000

契母話kg係未來tesla

佢咁講係ETF長遠都係升 風險細個股好多
其實你唔覺你成段都好馬後炮?
我識睇高位 有水晶球使鬼買ETF
我去all-in options 唔好?

想問一問邊度睇到契媽買出買入個volume?

Arkk始終唔敢入
淨係入佐Arkg同arkf

其實好多overlap

點解呢
Arkk照計仲穩陣過arkg/arkf

ARKK我95果陣冇入到 宜家買我自己有個心態就係樓上巴打講咁唔敢"高追"
KF&KG係長線望佢有增長
但係我初玩KF同KG都唔係買佐好多
尋日KG盤前93應該再加碼

有冇人有入ARKQ

長渣唔怕高追啦

7月買 依家+60%

你玩長線平均咁投資應該唔大問題
最後上車架啦

屌早知重倉arkg好撚勁個勢

尋日93買多10幾股就真係happy

求你趺番少少比我入啦

我錯了 ...對你的信心不足

升咁快有啲驚

冇 見到你句子之間好似有種不信任我哋連登聖母嘅態度啫

你係特別睇好個別sector先咁做
ARKK就係所有sector佢地最睇好的
ARKK top 10 holdings有ARKG的top 2 NVTA CRSP
ARKK top 10 holdings亦有ARKF top 3的SQ同Z
反而咁分散到風險
如果genomic sector突然take profit大跌 ARKG會跌得仲甘
你驚高追就係唔想太risky
咁唔係ARKK仲好咩? (除非你好驚TSLA)

kg 一定係最睇好喎

日日都升 都痴孖筋

你咁分析完我覺得134都要入Arkk

入1股上契先
ARKK真係痴撚線

一開市係咁升

岩岩又入左啲

Arkk?

如果你特別睇好genomic其實真係無問題 只係suggestions
(我都睇好 CRISPR係game changer黎 DNA seqeucning亦愈黎愈平)
但唔好有回調易震散就okay

上呀！arkk arkg!

G同F我有信心
只係心郁郁諗入唔入K

有 出年佢自己話睇好

Yes

又加供咗少少

契媽系應該全入，但要分比重咁解

應該唔只喎

手頭上有
AAPL, NIO, PD, QQQ, RIDE, SQ, TSLA, VERI
想換契媽股
放邊隻好

上周，方舟投資（ARK Invest）管理公司首席執行官凱西·伍德（Cathie Wood）在接受彭博訪問時發表評論認為，未來最大的意外驚喜將來自基因編輯領域，基因編輯、人工智能和基因療法（尤其是CRISPR基因編輯）的融合將能夠治癒困擾人類多時的疾病。「我們認為下一個‘FANG’將誕生在基因領域！」

做人做狗自己諗

放棄visa all in 聖母
即刻執

暫時KG同KF加埋得30股

Ark系列已成大船 準備free drop

13x繼唔繼續入貨好

唔通真係2日升10蚊? ETF

biomedical相關的深明CRISPR係好癲

鐮刀型紅血球疾病根治曙光？解析 CRISPR 基因療法 CTX001 0

如果降低到cost

呢個真
10月個個都話all-in ARK
跟住

高追左仲升緊

135高追左

放心
近收市會回返

啱啱panic sell嗰啲

唔驚 我本身都諗住坐一排

Drop到11月頭

我解釋緊基金升跌個邏輯
又唔係預測緊大市走向
有咩馬後炮？

我由頭到尾只係解釋緊基金價格升跌嘅邏輯
關信唔信任咩事

信還信 自己都要分析下買定唔買架 唔係個個連登仔買你就要買 好多連ark系列個幾隻etf分別係邊都唔知 就咁中個頭埋去

高追左

大佬etf黎

燈死哂入面堆新經濟

隻雞CLS

主動管理etf除非嗰市仆街架姐

今日高追聖母G
唔該聽日唔好跌

個排真係好笑
個個都ARK ARK ARK
跟住個市就回調 先有個幅gif圖

CLS 上星期94均價入ARKG
依家正緊176美金
窮7得十幾股炸我

KK先勁喎 我+70%

而家想買啲好似好危險咁呢排升左好多

有啲想入CRSP 等唔等佢回下呀

我134入

前排103啲人又係話高，之後無入到
前排113啲人又係話高，之後無入到
前排123啲人又係話高，之後無入到
前排133啲人又係話高，之後無入到
你諗你

分注入
你唔會知幾時
雖然隻野大上大落

6x果陣講到依家

好

差唔多係最高位all in左
契媽幫幫手

arkq 點睇？ 見佢 $7x 平平地

今日高位明日低位

陰D 陰D 入多D 貨先黎回

留名睇下有無人頂唔順會放先

正話成個市震咗震

升返未,唔敢睇

未, SAME HERE

契媽, 我不想努力了

特價

Free drop

屌 特價之前入左少少， 入完就特價

真係好撚黑
不過算啦，升個小小都唔預放

契仔們歸位啦

半年後睇返 is nothing

true.

大V,唔好話冇比機會入貨

大家覺得我arkk/arkg邊隻股票比例多啲好
我見arkg 算係有長遠發展

有冇人只係敢買arkk而唔敢買正股？

我7k3g
全倉契媽做契仔唔再鳩買
有小小後悔唔5050

正路正股先穩陣過arkk
Arkk 包咁多股 你個股就淨係需要睇個間公司發展

如果一路咁月供俾5050會唔會有啲不智

咪傻，正股除非自己倉有唔同版塊，同買埋10以上，唔係既etf一定穩陣過正股。正股重倉一兩隻 一個壞消息已經重傷。

個股穩過etf 條友真係唔識嫁喎
正股你買個隻爆左就係咁先
etf揸咁多隻爆一兩隻都唔洗死住

同問 但驚arkg好受疫情影響
驚疫情過後醫療股會跌

之前跟過契媽個倉買
坐撚到
都係買返ark系算

想問下呢到既信徒係持有幾耐?1年?1個月？1世?

10月到而家不斷高j
溝到均價117

唔等錢洗所以無諗過放

90蚊入同自己講105夠皮沽
103果陣話110
110果陣話120
118果陣話130
結果宜家都仲未放

正路係 etf 已經分散左風險

我50g 50w
其實咩股票咩etf都好。都會有野恐懼
做好注碼控制就得

點解無咩人買F

想買
不過見又有小小差不多就算

Fintech？
SQ PayPal嗰啲佢其他兩隻都有

分散下

我有K Q同G，K穩定，G近排表現勁好

建議新手跟契媽搵食

今晚又股joy? 唔簽

短短兩個禮拜
契媽已經幫我賺8%

準備將Tesla 以外既錢都轉比契媽

唔好衝動
我對上一次輸錢就係好似你咁轉來轉去
美股唔郁賺得仲多過買買賣賣

2星期嘅升幅可以一日同你倒蝕30％

真43年投資經驗有邊個勁過佢

睇錯咗
以為tsla全部入契媽

其他轉arkk應該無乜問題

大家有幾多股arkk?

1100
所以好撚驚

驚嘅Coverd SC Hedge囉

新手唔識野
可唔可以解釋下

上契會有遲既一日？

日日都升咁滯 隊穿爆你

short call

尋日入左G
好緊張

大戶

驚到爆，呢排又唔係升多跌，一跌好痛

現價

佢有1100股 做幾張 本身有貨頂多係交貨止賺啫
冇人會做naked咁癲掛

兩20幾窮

唔識就算啦 唔好搞咁多嘢
跌你咪坐 信契媽唔驚

爆升容乜易

真，未熟手

咁估頂咪多舊魚囉 交貨咪即係賺少 唔交貨roll倉 即係冇野搵野黎做

真大戶

係新手出黎做左好多年野，樓又唔買乜都唔買咋

QQQ真係長揸之王

均價幾多

唔好提, 高追左

有無人有買arkg 均價幾多

97

arkk唔存在高追

想今晚再入

唔入住 逢跌加倉

琴晚震之前一口氣重課落去
搞到均價升左勁多

買法應該係一大插就入
唔係高J

買呢隻係相信個搞手控股既能力
唔係用黎炒短期波幅
如果你重貨入得arkk應該都明呢個道理

買左幾多股

一撚樣...

講係咁講...望住咁高average cost 總係差咁d
仲要係入完無耐 針左野1-2%
琴日加左5皮幾 都成千蚊

十凌萬usd

G FOR GEL! G FOR GEL!

隻G又爆升

契媽g 109

F交易量有啲低

契媽g
分別入左兩注 100 @86
一注係前日 100@93

想賣一半arkk入arkg

真係講就咁講，都成千幾兩千

新手但有成1100股

137.8

好想高j

好想入埋G

放晒，之後all in，一年後睇返

不想努力了

契媽上星期六都開金口叫人快啲買ARKG做乜唔聽話

有買貴，無買錯
放心擺下

再加貨

加G啦仲洗諗

啱啱又加左一倍

佢係話 醫藥呢個 sector

新手都成球

有無咩方法睇到果幾隻ETF中途個NAV 係幾多？
佢d成份股咁激動，
想知有無咩方法可以知俾緊幾多premium 去買。

上周，方舟投資（ARK Invest）管理公司首席執行官凱西·伍德（Cathie Wood）在接受彭博訪問時發表評論認為，未來最大的意外驚喜將來自基因編輯領域，基因編輯、人工智能和基因療法（尤其是CRISPR基因編輯）的融合將能夠治癒困擾人類多時的疾病。「我們認為下一個‘FANG’將誕生在基因領域！」

「我們現在擁有真正的科學技術，讓我們掌握基因組中的突變，掌握了這些之後我們看到什麼？我們看到疾病的早期現象，融合人工智能和基因編輯，我們可以預測疾病的發生，還能治癒這些疾病，比如地中海貧血、鐮狀細胞疾病，甚至是糖尿病。如果你看一下醫療支出的比例，糖尿病佔據了很大一部分。」

個股同契媽既比例點分配好呢
自己玩實無契媽咁勁
同埋我買tesla sq咁咪同K撞左囉

做左十年野
乜都無做過
你都會有

好簡單 放晒佢all in ark

佢有吐口風ARKG未來升浪會驚人過tsla

問下自己
對比下ARKK 喺11月9日升幅
你多定佢多
佢多你就懺悔吧

Arkg 做乜日日升

80%ark, 另外20%當比自己玩下過手癮

但佢呢兩日放緊CRSP

近排呢個版塊升得多

終於知點解你哋上契

Ps琴日先上

次次升先黎買

睇緊要開始放貨，見個個都追入市

經濟一週都po埋 好想佢快d爆

我諗緊放唔放，+50% now

1股股咁上契

蝕手續丫
一次過Allin 啦

用td都有手續？
新手表示唔知

巴打教路

升

1）準備錢
2）買入
3）叫聲契媽

一月準備free drop 睇路

Drop 你老母

尋日105 先入 G , 盤前又升

連登仔大船 仲要係咁吹捧 大跌係遲早嘅事

Tsla吹咗咁耐幾時跌返幾百俾我入

開始轉弱啦 一月頭穿400

幾時叫得契媽臭雞

升得咁快唔回返俾我入
臭雞

ARKK 130 入左，可以點輸！

有筆錢
想入晒 ark 5戰士

係咪 on9

係 3戰士都好d

+60表示 strong hold

K同g夠做啦

KGW
3狂戰士各100

走晒k等回調加住g

目標價幾多

好啦 見你地成日推 就上船先

屌你老母又升

買咩

請問邊到睇到arkk 每曰個倉位 加邊隻減邊隻

kk

臭咩G呀升緊都話佢係G

130入左120股arkk
今日終於明點解會叫契媽

想問etf如果升 其實係睇佢旗下資產增值 定係好似一般股咁炒個股價

現價入是否不智

同之前tsla 一路覺得高一樣

邊日開盤紅就就邊日加

咁都唔知不如唔好買

新手冇乜資金
入得嗰幾股嘅話係咪不智
有冇話minimum幾多股先玩到落去 真係乜都唔識

呢排W差小小

我得20幾股arkk咪照賺

其實都個有少少錢 但第一次玩唔敢落咁多

freefall未

1股都得

到你第二次想加注，你就會後悔冇買多啲

如果你用零傭Broker嘅話就冇所謂

信仰係盲目

我見KG都升,又唔想向上溝
見W唔郁就入左D W,諗住佢有後勁
點知佢真係夠膽死唔郁

g之前94-95磨左幾日啦
之後爆到pk
可能w都係咁

Fall你老母

但其實契媽係叫我地保留資金
佢講未來會震一震
侵侵批唔批9000億係關鍵

ARKG 尋晚合埋105 眼入

好似要加碼先批

今日109

想知邊到睇到

youtube search 契媽 Bloomberg

睇2種架 睇佢旗下股票 同埋 都會睇買賣

加100%表示 放黎托咩？

個股maybe
ETF why?

不智

G先係最正

炒緊sector
家下g升
遲下又到w升
總之gwk買哂就實冇死
契媽我不想努力了

唔等錢洗做咩要放
擺多半年又變200%

咪即係ARKK

放左舊錢咪又係要搵野買，唔覺有咩穩陣得過契媽

想買多啲醫療sector咪買g

已經想認輸最後4成倉啪埋落契媽度日日等回調升足咁耐

arkk=1/2arkg+1/2arkw

上面有人話等大回先入
我都唔知點等
分分鐘回完都抵唔到你個升幅

K 同G 得50
但都賺左2000鎂帳面 （未賣 ）
算好好我本又細 得三萬幾港紙
以前唔識買 買太少

仲多過我

大市回調個人預高位8-10%但呢兩星期等遠遠已經唔撚止

咩位入

打漏
係加埋得50股
你實多過我

G 94
K 80

Arkf 有無人有買
唔知未來方向係點？
定係主力買下g 想加倉
回番100樓下買多十幾股先
賣撚左啲JDH算如果有200蚊

我得20幾股arkk

我成功係你地鬧緊佢八婆果陣入貨
無睇一排原來升左30蚊

仲早過我

紅色啦大家識做啦

我唔建議買F, 佢都買唔少, 中資野,咩阿里巴巴京東果D

我買左W.....
5隻入面，得W紅色.......
黑仔到呢

70@$110

發生咩事?

DROP TO ZERO

要走啦

大家可以過隔離苦主區參觀啦

契媽終於番黎接大家啦大家快d上車啦

無咩力今日

特價時段

留名變臭雞

啱啱all in咗G就跌

走鬼呀！！！

今晚有機執

特價時段 你班準契仔夠膽上契咩

信念！

聖母就變八婆

走啊各位

Ching 咩價

上契

契媽比晒機會 你地唔賞面

酒呀

K同G都幾刺激

133信念加咗5股

酒啊

啱啱見到個跌勢咁凶狠掛咗130

依家好似跌完了

跌1%唔到都叫剌激？

1516緊而家入唔入G好

特價完畢

隻W ，2日前買咋，同而家差唔多

好驚好驚呀跌咗唔夠1%死啦冇晒錢啦

特價唔買，上咗140咪叫春

跌得咁少，係唔係睇唔絕起我

錢少
入ARKG定ＡＲＫＫ好？

我都少2隻各入咗少少

特價完畢？

只係跌返好似琴日咁

特價正式完畢

會唔會有傻仔係134止蝕

136 放哂
等多陣再睇

同聖母作對=作死

趺咁少

134再入多咗啲

跌得1%點入手

等下無入

冇人放你哋邊會入到
俾啲尊重好喎

資金得 HKD 50,000
應該買100% ARKK 定係 50% ARKK + 50% ARKG ?

我會揀5050

50/50

唔通係你

CFD買arkk止蝕位放邊好

arkk個界面有止蝕？我唔知嘅我以為淨係有得買

做cfd要入止蝕先會計margin

下一隻準備上百係咪ARKQ

有冇咩地方睇到ARK系列成份股 即日個排名升跌呢

係咪買得？我買左3隻咋

決定 50% ARKK + 50% ARKG
用牛牛買的話 , 手續費大概點計？

管理費0.75%,每幾時收取一次?

我琴日76入咗少少試一試佢

唔追 arkk
追 arkg 算

78追左

ETF手續費已經反映喺股價到

新手想問ark 分咁多隻
邊隻抵買？

點睇之前個股東行使option拎契媽間公司單嘢？

我都係諗住 106 夠低就入左

邊隻都好, 唔好買錯 O 同 R 就得

連燈仔又中

一群精英+佢volume夠大 自己推上去都得

7月 70幾蚊果陣買都比人話我高追

Arkk係包晒最精選果堆destructive technology
Arkg 主打基因工程

all in左arkq點算

等睇樓

點解唔call ARKK？ 贏得更多

聖母d baba不敵面神

真 遠call必勝
等緊回調入半年期call

D 人話 ark 係高風險，其實高係邊？
我都係當佢係基金多 d

咁多人買埋其他

我淨係買晒arkk

Arkf 點睇？ 見佢股價低啲
小弟本少

78高j左

其實arkk 呢啲etf長遠一定升 孖展買年利都係大約7% 一年ark一定升7%啦 係咪咁諗？

係

識買一定係買ARKR

乜料 7%息 你仲唔轉第二間

靜啦
一下15到18
day-trade ETF 都fatfat

正常表現

134入咗ARKK 成為咗教徒
ARKK是我們的避難所
信契媽 得永生

買ark短炒？長渣其實可以用sofi.... 點解要用牛牛？

借錢長揸你借p loan tax loan好過啦7厘

仆街，琴日 on 9 搞到個 account lock 住左
淨係 106 入左 g

You use too?

孖爆佢
4.8%

高風險左liquidity risk
但呢個係大部份etf都有的問題

可以追下落後

當ARKK升多兩三倍之後就難炒好多

今晚想再入arkf大家點睇
本身想入arkk但好似好高唔敢再入

本少，所以買ark系call, 止賺再rollover, 諗住賺夠本先再入正股

etf用嚟炒？

有冇人會買齊WGQF但唔買ARKK?

當咁多人講 係時候離埸了

講就易呀 睇下你心理承唔承受到3月咁大跌市，呢D無人知

聖武后

大家ark佔幾多倉位

50% （不過係 call)

ARKR係ETF？

ARKR唔係Ark Invest product

好似得27%general public hold嘅股
我仲認真睇下乜9嘢

134.8再入
希望今晚契媽會派聖誕禮物

今日高位明日低位
炒埋2021先休息

ETF的好處
NVTA -4%
ARKK ARKG都仲係綠 (so far)

契媽倉有冇baba

wa diu 14%

ARKF 3.66% BABA

死八婆

聖母又開始變臭雞

我 g 都係走唔甩

臭雞，聖誕屌死你

死臭雞垃撚圾

特價時段又黎 又一班準契仔唔敢上契

有d年份好d, 有d年份差d
大家預平均一年1x% 回報咁上下
買左唔洗理, 訓覺就得

走鬼呀 ！！！

係時候買份禮物慰勞下自己先

前幾日105 入左少少 g
而家103 係咪溝黎都冇乜意思？

要擔心既係, 如果女股神,比人趕走左, 點算

股價有上有落, 唔洗理

arkr下年上一百

106 入左

Cathie Wood Might Lose Control of ARK, the Company She Founded

ARK Investment Management—a privately-held asset manager founded just six years ago—has been in the spotlight a lot this year thanks to its vocal founder and stellar investment record. The firm’s success hasn’t only been spotted by many investors, but also by one of its early backers and minority shareholders.

A recent regulatory filing suggests that Resolute Investment Managers—ARK funds’ U.S. distributor—plans to take control of the company early next year.

It turns out that when Resolute acquired a minority stake in ARK in 2016, the deal also included an option that allows Resolute to purchase a controlling stake—if it wants—before the option expires in early 2021. ARK, which manages $30 billion in assets, including $15 billion across seven exchange-traded funds, has more than tripled its assets in the past year alone. Now, Resolute is exercising its option to own a bigger piece of the cake.

Cathie Wood, ARK’s founder and CEO who owns 50% to 75% of the firm, is fighting the takeover. In a statement, Wood said she is “disappointed” about Resolute’s “unwelcome notice” of its intention to seize control of the business. “The remarkable success of our team is rooted firmly in a culture of transparency, collaboration, and employee ownership,” she wrote. “We do not believe that equity ownership by a party tangential to our business is in the best interest of ARK’s stakeholders.” Wood didn’t comment beyond the statement.

It’s unclear whether Resolute’s decision to exercise the option is in any way associated with ARK’s announcement in late October—three days before the filing from Resolute—that it would explore the potential replacement of Resolute Investment Distributors as the firm’s distributor of U.S. retail and institutional products and services. Resolute declined to comment.

While it isn’t stated why ARK was looking to replace its current distributor, the firm noted in the announcement that one of its priorities is to partner with “shared-vision, best-in-class” service providers: “A successful proposal will embrace the accelerating pace of digitization and automation across the financial services industry and take advantage of the current market environment, particularly changing corporate cultures and work-remote policies.”

Wood specializes in disruptive innovations that could change how the world works and can grow exponentially over a longer horizon. She is a frequent guest of financial news media, a famous bull on controversial investments like Tesla (TSLA) and Bitcoin, and has led ARK to tremendous success both in terms of investment performance and asset accumulation.

According to Morningstar, ARK runs at least three of the 10 best-performing ETFs over the past one-, three-, and five-year periods. The company’s flagship product, the $9 billion ARK Innovation ETF (ARKK), has returned 99% year-to-date and seen its assets skyrocket from roughly $2 billion at the beginning of 2020.

ARK’s heavy bets on emerging technologies like autonomous driving, genetic testing, and the digital workplace have paid off particularly well in 2020—despite many worrying voices about the soaring valuations of some of these stocks during a pandemic-hit economy. “We probably are pushing the envelope further and faster than most people, and we have a much longer time horizon, at least seven years,” said Wood during an interview with Barron’s last month, “That’s the biggest secret to our strategy—the willingness to step in when others are selling a stock for very short-term reasons. We get great opportunities like that.”

Wood and her team are highly engaged with investors and the public. In the past year, Wood has spoken at least a dozen times on CNBC and Bloomberg TV. The firm has published eight research papers, and dozens of videos and podcast episodes in 2020. In the statement responding to Resolute’s move, Wood attributes the firm’s success partially to its “innovative digital marketing strategies.”

Speaking at the company’s Big Ideas videoconference on Tuesday, Wood says ARK is the first shared-economy company in the asset management industry when it comes to research transparency and presence on social media. She didn’t mention Resolute’s takeover during the call.

For startup asset management firms, a good distribution partner is absolutely critical to get the products into investors’ portfolios, says Ben Johnson, director of global exchange-traded fund research for Morningstar. Sometimes companies need to offer incentives to find the right partner. Still, he says ARK’s arrangement with Resolute—through minority stake and call option—is rather uncommon for the industry.

“Abundantly clear in hindsight, this call option is grossly mispriced,” says Johnson. But he noted that while it’s easy to question ARK’s judgment on the deal given the firm’s tremendous success today, things were far from certain years back, when it was just starting out, trying to make inroads into the market and raise capital.

Johnson highly doubts there will be a management change at ARK. “Resolute has been operating largely at arm’s length, distributing products and opening doors for the ARK team and not necessarily meddling in their day-to-day affairs and telling them how to manage money,” says Johnson, “What they want to do is to exercise the call option that is very much in the money right now, that’s what they signed up on.”

Cathie Wood Might Lose Control of ARK, the Company She Founded

如果發左, 就好大獲

呢單野講左好耐啦喎

而家結果係點

掛定個100先

估計應該會有個deal既
Resolute真係堅持 會無咗隻金蛋
Wood要重新起過個fund需時同好多野要搞 雖然長遠有不可動搖的話事權

未有news
但一定會有傻仔叫人panic sell

carzy .跌到

A month ago, she seemed helpless to stop Resolute and the private-equity firm behind it, Kelso & Co., from acquiring a majority stake in Ark. Now their dispute is headed toward an amicable resolution that leaves Wood in control.

“That has quieted down and we are in negotiations,” she said. “We wanted to be fair and square with our partner, and I think things will work out.”

最近嘅update似係18 dec, tend to俾契媽揸旗.

又可以上契

strong hold啊

sh，唔驚

129.8

跌到唔知邊個位上契好

k @117
g @106

可以逐d上契 你永遠估唔到個底

唔怪得Vanguard係香港market心灰

連登咁多個ark post，今晚跌市都係意料中事

諗住走淨 g 應該安全

跌個雞碎咁少

保持信念！

100蚊準備上契

跌2%叫生叫死

特價時段又完

珍

俾d 尊重
無panic sell 我又點上契

逢跌就加倉

屌，set半咗5毫子入唔到

反正都升long call 佢好似幾好咁

Call etf

135

134.5

[url]g:97.27 k:115.31[/url]

好耐啦
所以先有十月十一月個跌

strong hold 信契媽

跌咪仲好 入多啲

999